一篇勸世文，勇武同和理非入黎望下

嗱，少少諗法，勸世文，我無春袋唔岩錫嘴好la，屌都麻煩細力d唔該。

分化呢個技能對家一早練到Lv.max嫁la，但係佢地有幾樣野，好值得我地學習，唔好精神潔癖住，取長補短係上策呀。

1.分工明顯

無論popo或者建制做左幾多人神共憤ga野都好，佢地ga冷氣軍師同鍵盤戰士總可以第一時間文宣美化佢地。

簡單地講，你地儘管出去做野，做錯我地諗計幫你兜！

呢樣野係可以杜絕到分化，因為大大減少左大家ga磨擦，主動執屎同被動食屎個心態好大分別嫁，而前線做野ga時候又可以有彈性d，why not?

2.捉鬼

嗱，我地有內鬼，對家都有，但點解我地d鬼傳訊息出黎都起唔到大作用呢？

簡單，對家係利用內鬼，我地係捉內鬼，就好似機場單野咁，我地收到ga訊息係對家利用內鬼放ga,好多素人或者和理非就被屌為散水撚(包括我，大佬我錯),進而被分化。

就算無中計都會擔心安全，尤其係老人家同父母，然後我地再集會就gg左，right？

如果當時捉到個公安，叫齊記者影住我地拍手歡迎佢，呢d就叫利用鬼la。

3.兵不厭詐

呢樣野大家開始醒覺嫁la,大佬而家風頭火勢咩招都要出，我地要ga係勝利唔係道德高地，咩唔想變到同對家一樣。

呀，以真服人呀，嗱，我欣賞加了解，問題係，尺度自己衡量ga啫，好似「支持還警察一個清白，支持成立獨立調查委員會」呢d Lv，一D問題都冇嗱？冇抹黑冇扭曲事實la?咁，點解唔詐？講事實大家ok la？

希望大家記得，衝衝子要人ga時候，和理非總在身後;和理非要保護ga時候，衝衝子永遠在前。

岩聽唔岩聽都好，最重要一點！核爆都唔割呀！！！！！

利申：P牌仔幫fd子po文

推！斬狗首不割

時事台好快沉 你要自己推下文先得

推

推到有人幫手做文宣

[事先通知] 8．18民陣完場全民入機場

推
樓主係有point嘅
大家目標一樣
諗下點樣利益最大化仲好啦

退